[ps4]急放準大制一個

9月頭入手 手頭緊希望1000蚊 可以有巴打幫幫手

500

Hori 1k不如買obsidian /panthera

300同你要左佢

310蚊同你要左去

正價先1080
2手都仲想收番1000

白痴。1k我買新唔好

手頭緊仲企咁高價
真係識做生意

我希望500，ok?

見你咁慘我二千幫你收

樓主用過點都過三千

拆穿人地

屌你 4000都抵
比tg我

見親二手放都同原價差唔多
邊個會買？

5000收

600$

樓主想釣魚